{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009988",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 브라운도트 광주신안 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00、チェックアウトは12:00です。 予約のお知らせで、週末や休日に連泊される場合には連泊費を現場で決済していただく必要があります。 客室料金は2名基準で、パーティールームのような特殊客室は人数確認が必要です。 追加1人当たり1万ウォンの料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者が入室できるかどうかは提携店に直接確認して予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しないと入室を拒否される場合があり、キャンセルする場合は払い戻しもできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は過度の騒音により退室措置を取ることがありますので、ご注意ください。 客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 入室時に利用できる特典としては、客室1台、搭乗車および大型車の駐車、ネットフリックス利用可能、空気清浄機、PC使用可能、大型70インチスマートテレビがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "連泊される場合には、どのように連泊費を決済すればよいですか？",
            "answer": "週末や休日に連泊される場合には連泊費を現場で決済していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。特殊客室の場合には人数確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加の1人あたりの料金はいくらですか？",
            "answer": "追加1人当たり1万ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者が入室できるかどうかは提携店に直接確認して予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しないと入室を拒否される場合があり、キャンセルする場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を出すと何か制限があるのですか？",
            "answer": "夜間は過度の騒音により退室措置を取ることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室時に利用できる特典としては、客室1台、搭乗車および大型車の駐車、ネットフリックス利用可能、空気清浄機、PC使用可能、大型70インチスマートテレビがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 558
    }
}